香港男仔質在國際排名很高, 反之香港女仔...

香港男仔質素在國際排名很高, 反之香港女仔質素在國際排名很低
我主觀, 我想引起罵戰 不是呢, 聽聽我的觀點吧

相比大陸和日本, 西方國家, 南韓, 東南亞國家........ 香港男仔:

1. 有西方的一些溫柔, 體貼和風度(這些日本, 南韓, 大陸, 東南亞國家無)
2. 有照顧家庭的觀念和責任, 例如餓死老婆瘟臭屋這種觀念根深柢固(但東南亞國家的男人不做野, 等女人養; 大陸有部份男人也沒有這種觀念. 而西方則講求平等, 各自付出, 而不是只有男方付出)
3. 不是充滿大男人主義(日本, 南韓這些國家十分大男人)
4. 遷就女性
5. 比較討好肯女性

但香港女仔呢?
1. 身材(就平均來說, 不及日本, 南韓, 台灣好)
2. 性格(由於厹公文化, 香港女仔靚小小己經性格好難頂. 另外, 由於香港女性地位高和經濟能力高, 也形成性格難頂原因之一)
3. 煮野食技能(很小有吧)
4. 樣貌 (由於地理環境處於古代時的南蠻, 相對沒有那麼好)
5. 對於雙方關係的付出度 (很多香港女性認為自己付出了身體. 給男人屌, 己經係個男人執到寶, 其他的什麼也不願意付出. 但在日本, 南韓這些地方的女性, 相夫教子, 有工作, 回到家還照顧老公)
6. 床上的表現度 (口交很多香港女性己經唔肯, 但其他地方, 乜都得)
7. 對於物質的苛求度(天下烏鴉一樣黑, 但邊度最黑呢? 自己想吧)
8. 對於感興趣的事物(名牌, 有錢人, 二世祖, lv?)

.......
可以這樣說, 我不是貶低香港女性或提高香港男性才這樣說. 我認為這是環境, 文化和風氣形成的格局.
社會要求男方有西方的溫柔, 風度, 體貼, 又要求有中式的擔當成頭家的能力, 香港男性所以在這情況下壓迫下自然排名很高; 同樣地香港女仔的排名也由環境, 文化和風氣造成.......

不過點都好, 香港男仔無得揀, 你面對的是壟斷的格局, 你只能幫襯百佳或惠康, 無架啦 一係唔要, 食自己囉

正評，上一頁

國際有撚用咩，而家港女有上市？
港女繼續係香港做獨市生意，無得輸
繼續張開腿求二千呎樓🤤

除左正評，就只有正評，留名同推post

去過台灣日本就發現港女狗也不吊

個排名係邊到

正皮 上一頁

Source呢屌

個國際排名係樓主你排嘅？

樓主好撚中 成日唔明點解啲港撚要咁下賤
利申: 同過日仔韓仔鬼仔相處

雖然個國際排名無實質數據支持
但都正評

笑而不語
我係外國大把鬼仔追

呢句聽好多次
但事實...

事實係好多外國人覺得男仔j細同短
冇乜男人味

女人就好正 好好屌

岩牙

岩你老母

已經有9個港女負皮

牙你老母

男女統計post

我唔敢正評

香港男仔係國際排名好高又點？咪又係食唔到鬼妹

好似講到其他韓妹台妹唔貪錢咁

成班毒撚打飛機

垃圾post，吃不到的港女，是臭雞理論。 得閒照下鏡，望真d自己個衰樣係唔係抵你冇女。
同埋，拎男同女黎比本來就係好冇志氣，好似想將自己溝唔到女呢個問題歸去女性個邊。呢d男人只係pussy黎，冇jj。 莫講話呢個動機本身onj，呢種比較本來就難以成立，男人同女人點比? 男同男比j長，女同女比大波就得，男同女比j長同大波咩柒頭，樓主呢d選擇性points逐點黎數有何意義? 港男冇責任感，厹格呢d又唔會count入黎，比黎把j。

1. 有西方的一些溫柔, 體貼和風度(這些日本, 南韓, 大陸, 東南亞國家無)
一日到黑喺到話女人係雞，轉頭又話自己溫柔體貼
成日話要爭取男女平等又覺得自己好有風度

咁邊個國家女性質素排名高？

引哂啲絲出黎圍插你等等

話女人係雞係上網同埋TVB對白先會o既o者

女 樣貌個point 有保留 其他都中肯

係 現實諗緊買咩送俾女神

我係男人都正評唔落手 連登啲男人究竟有幾扭曲

男人會爭取男女平等㗎咩？

上得網多唔記得咗港男係女人隻狗
根本咁多年都冇變過，何來覺得港男唔溫柔體貼？
不過狗係咪溫柔體貼又另一個課題，你唔會話訓練到隻狗唔吠係溫柔，唔洗講就會拎報紙畀你係體貼

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

3000個正評，學到成班女人咁

講真香港男仔真係算幾受歡迎同搶手
男仔們唔再好妄自菲薄，喺啲女人面前卑躬屈膝
喺香港以外，你哋有大把市埸

老實講樓主唔係嗰個國家到生活既話根本唔會知個個國家既女係點，你話韓國日本台灣啲女好 實際上係咪咁你點知，你知唔知韓國女仔對波平均係得a-aa, 然後有居港韓國人親口同我講韓國女仔比起香港女仔貪錢十倍，台妹日妹重裝甲過港女，日妹好多要求老公養自己唔想返工。
根本每個國家都有大把女貪慕虛榮，有邊個人會唔鐘意錢，你覺得香港特別多只係因為你係香港人，韓國人同樣覺得自己國家多，台灣人又係，一句到尾，咪又係隔離飯香

收皮啦 港女
香港男仔好野！

入黎諗住睇個排名.. TLDR

睇完尋晚m記堆毒撚，再睇下樓上堆毒撚係度打飛機，真係笑而不語

岩岩有個絲打話隔離飯香
一睇到笑9左
比你班講女睇下大馬男點睇港女
隔離飯香就梗嫁啦！因為根本就香過自己個碗

實際上，香港男人算有風度
語言能力又好，有見識，又唔會成個鄉下仔咁
係身型輸蝕少少，主要係太瘦

咁就唔好怪港女食洋腸啦

又口語又書面語好惡頂

唔好打我

樓主你係未覺得自己好高質唔明d港女唔同你一齊

第五個優點
台柱

屌你老母無啦啦叫春

樓主拎緊兩極例子黎比
好男人vs港女
點解唔拎啲mk賤男同港女比？
Mk賤男外表吸引，識氹女仔
但花心食女，剩係睇樣同身材
同港女個case差唔多，咁比唔係公平啲咩？
不過連登毒撚太多，以為自己佔大部分
實情係出面大把賤男周圍偷食

唔好咁講 港女就算係世界最差都係人黎
正評

一陣班女又發顛

識到個善解人意既女朋友真係好幸福

LIHKG @ Android

老豆級年齡

同典型香港嘅社會情況一樣咁現實
生存就俾人訓練出嚟搵錢，搵工睇錢途
讀書俾人訓練出嚟考試，補習操卷
港男俾人訓練出嚟服侍女人
唔可以話有風度、語言能力好、有見識，只係所有嘢都係由細到大訓練出嚟
冇嗰啲係廢柴，但係外國嘅「廢柴」大把，而且「廢柴」都好有市場，係香港做廢柴係註定冇人要

你講香港女仔果堆野港男咪一樣中哂 係度自欺欺人
人地鬼佬是但搵件都180up鼻高高樣唔差 反而女人靚既就唔多囉

好撚嘔心 成班係度打飛機
係外國眼中你地又矮又細隻

係膚淺嗰層，男人賣才（賣財），女人賣樣
係底嗰層樓主都有分析過文化同態度方面嘅嘢
唔係覺得你錯，只係覺得你睇嘢膚淺

成班識唔到女的毒撚圍係度打飛機

樓主針對文化底蘊
可以這樣說, 我不是貶低香港女性或提高香港男性才這樣說. 我認為這是環境, 文化和風氣形成的格局.
社會要求男方有西方的溫柔, 風度, 體貼, 又要求有中式的擔當成頭家的能力, 香港男性所以在這情況下壓迫下自然排名很高; 同樣地香港女仔的排名也由環境, 文化和風氣造成.......

同樣，社會亦要求女方有東方溫柔, 體貼, 小鳥依人，亦要求有西方嘅獨立，外貌都係表面嘅嘢，但女人做到啲乜嘢，咪西方嘅強悍, 自由, 女權，同埋東方嘅男人做晒粗重嘢，男人畀晒錢養佢

男人尚叫做到東西方嘅優點，外貌改唔到，女人就做晒東西方嘅缺點

你就膚淺到駁唔到只係講外貌

人話

所以香港男仔應該開始搵返同佢自己一樣咁高質既男仔
我講得岩唔岩
大家一齊69互含咪唔洗驚啲女唔肯含囉

咁港女作為肉便器又真係幾受洋腸歡迎既
英文又好 經驗能力又高

有啲觀點其實好認同，例如香港高質嘅男仔係比文化逼出黎咁
香港的確係有好多港女性格嘅女仔但同時又有好多真係好嘅可能你遇唔到啦
港女同非港女嘅比例 我會覺得係6:4 左右
如果巴打們有個非港女性格嘅女朋友/老婆要好好地咁對佢
都係個句:你點睇人，人點睇你，你揀人，人揀你

打飛機post

認同樓主
港男做狗黎講真係世界級
少少男人氣概都無都叫男人咩？

自詡有風度，難聽啲講只係狗公，對女神搖尾乞憐，連基本男人尊嚴都無，事實上就斤斤計較，係𨋢見到有人跑黎即刻快手閂門

對政府暴政視若無暏，大部分人甘願做中共養嘅狗，嬲咩？俾兩塊狗餅你就袋住先

得間就狗咬狗，上網吠下呢樣果樣，港女又好，熱狗本民青又好，有咩建樹？

咪話我幫港女，港女都係屎，無知兼公主病，係睇唔過眼你班男人圍爐打飛機，明明在座各位都係垃圾

打下飛機算啦
仲諗咁多

講真 港女個格咁衰咪又係低質港男做成
當人地係女神咁 不知不覺降低身分咁
即係你買野個陣 你比賣家睇到你好需要咁
我係賣家都加價啦

照下鏡先 質？邊到高質？

正皮

人地起碼唔會屌高嚟賣先啦
利申英國讀書
外國啲港女真係同咩人比都輸九條街
除非鬥胸細咁佢地就領先

連登毒撚圍爐取暖post

呢篇文可以比毒撚拎黎打飛機

講到港女幾差幾差 去到現實都係溝唔到

淨係睇你女人講樣貌身材床上功夫就知你膚淺啦

連登班毒撚日日上網吹捧自己同踩港女，好似全世界得佢地係好男人咁，現實係一個個冇女人會睇得上嘅失敗者，只能夠靠踩低女性令自己好過啲

同感
偏頗到呢
男就讚到天上有地下無
女就踩到呢
仲咁多男人拎住呢個post打飛機
講到自己咁好 事實又有幾多人無人要呢

醒下啦

其實我覺得vast majority ge港女都算正常同性格都唔差嘅 至少我認識咁多女仔裏面可能真係得幾個係有問題 不過算啦講呢一句預咗俾人屌

駁唔到

雞黎啫😂

仲要免費。。。

駁唔到 只有正評

識外國女人囉 點會得港女一條路 你估幾百年前交通通訊落後時代？

法唔法國鬼仔拖親既asian都成個花木蘭咁

港女大牛市 港女指數日日急升

無波真係大撚獲，d港女仲要理直氣壯果下先反智

排名好高 真係笑左

垃圾post都咁多正皮...

計樣既話港女靚過哂中日韓喎老友（平均計）

你有冇去過日本台灣？

男嗰面就話要平等
女嗰面就物化D女
根本樓主又係雙重標準
我係男嘅都睇唔過眼
仲要成班白癡仔圍爐打J
00後係咪咁低質...

嗰啲化妝化到易左容咁
你不如去溝泡菜人造人
睇下學生妹就知香港普遍靚啲

又係到打飛機 講到自己天花龍鳳又讚到其他國家d女咁正又唔見你識到
香港大把女仔唔係港女 你睇你有冇本事識到既姐 淨係識話人港女話人係雞果班唔諗下自己點解識唔到好女仔淨係做人隻兵 你有料就唔係做兵喇 一係就搵番d同自己同level既 鍾意人approach人之前都照下塊鏡睇下自己咩樣襯唔襯得起人
利申 識親d女仔fd都賢良淑德 同男朋友一齊儲錢一齊慳

Sorry 我已經有個好好嘅女朋友

係男人都撐唔落
好撚戇鳩

篇文咪講左煮野食 做家務囉
香港d某d女仔識煲水已經覺得自己好叻 又要個男朋友幫佢煮哂 俾人屌又覺得係恩賜男人

利申:女朋友識煮飯 會幫手一齊整

你依家咁講同話埋你女朋友有咩分別 你話女朋友好好又唔講埋出黎表揚一下

個post 好多港女

我ex連麵都唔撚識煮(林晒）
都係要我煮俾佢食

你去過日本就發現個邊肥婆好少 零女仔帶眼鏡 好多係天生五官唔差 鼻高眼大 港女？一出街唔係眼鏡 就肥婆 好樣少少都俾成班狗公推到女神一副臭雞格 算吧啦港女

之前咪有開post囉 柒完一次又一次 冇錯 佢係港女黎計算好好 但係日本妹黎計 只係中等

根本真係高質既港男已經一車車女送埋黎 洗鬼攞呢d垃圾比較黎打飛機

好大浸毒氣

又係d毒撚無根據既飛機po

毒撚吹奏完其他地方啲女未自己食唔到個好既就話香港冇個好笑死人 其實你去到外國一樣俾外國女人歧視

成班係咁自己打飛機
笑

屌我係男人都睇撚到唔好意思
你篇野偏頗 例子單一/極端
零數據/理據支持
一味尻up
想點撚樣
打飛機都唔係咁打呀嘛

抵連登毒男比港女睇死話無上進心，人地洋腸港女都識化好個妝著定條嬲屌裙落LKF吊鬼佬，你班毒男講到自己咁高質就好心放眼世界，學定日文韓文，到時一車車日本妹韓國妹狗沖埋黎啦

香港男仔D優點係你FF出黎?

不如你又俾d數據/理據支持下港女有幾好？ 香港d男人真係做狗做到傻撚咗

你只是攞香港最好既男人 同最差既女人比
有意思咩?

正評左

呢d秒經 講到口都臭

結果？ 又如何？

香港男仔
物質：冇樓 一係低級職員 一係打政工
內在：有錢嘅嘻嘻哈哈 冇錢嘅唔睇書柒下柒下

最美嘅女人 十個香港女仔有幾多個識煮野食？

On9講到咁唔去溝日本妹

差

因為我依加有女朋友

港女化妝就話重裝甲，其他國家女人化妝就話識打扮
港女話結婚後唔返工就話人奉旨，其他國家女人話結婚後唔返工就賢良熟德
港女著短裙就臭雞，其他國家女人就性感
對人唔對事

最美?

咁你拎啲數據黎睇下 香港有幾多女仔唔識煮嘢食

再者 點解女人一定要識煮嘢食 性別定型

理性討論下

你見識少就收皮 我日日煮飯俾我條仔食又要話你知？我識大把女有煮開飯 你識唔到就話冇？

繼續FF

人地識化妝化得靚 你地班港女一係唔一化成隻鬼咁

定其實巴打只係想踩低其他女人
然後覺得自己女朋友真係好正?

睇完呢個post啲留言
就會明白點解港女地位咁高
啲男無論現實定網上
都將港女捧上太空

自己上去睇啦 柒頭 咁點解男人要紳士風度 要搵得多個女人啊？？？ 做狗做到傻左 真係名副其實 裙下之臣

咁你就唔好話香港男人有紳士風度啦，自相矛盾到你

片入面嗰啲人咁諗 就代表我係點樣諗

港女大部分都係化淡妝 日本台灣韓國都係輕化濃妝 你緊係覺得正啦 因為成個樣都係畫出黎 有幾靚畫幾靚，試下落左妝睇下你仲認唔認得

岩啊 睇下班狗公 咁普通嘅女仔都可以捧到女神 唔怪得豬排都可以扮上菜

呢段評論有些少雙重標準同性別定型
如果男女評分標準都一樣會有說服力d

算啦樓主淨係會討論最極端既case

6. 中意打飛機（精神上）

咁點搵數據啊on9 會唔會有統計有幾多港女唔識煮野食？？？會唔會有統計邊個國家女人溫柔d??咁不如你搵d例證證明港女有幾好反駁我 事例黎講 我一諗就諗到十四巴港女 你自己睇下係其他國有冇可能女權咁大

結論：樓主on9仔一個

口交都唔肯？
樓主食開小學生？

係香港呢?

結論：你係on9護主狗公一個

上面屌左你咁多樣野，你冇一樣駁到

正負評睇連登男女比例

Lm

你開post 唔係應該你搵證據去證明你啲例子嘅咩

你又唔講下最近香港有單大男人到食飯aa制都要打女人個單

香港男仔咁多狗公都可以話高質，又一自相矛盾

非官方統計
連登男女比例為10:1
每十個巴打就有一個絲打

樓主你又唔鬧下香港男人點解肯做狗公

又係時候屌鳩樓主

事實係亞洲男性唔受歡迎，反之亞洲女性比較受歡迎

申利：男

鬧都口臭啦

樓豬一定係m記聚其中一個矮毒柒
將依啲濕尻比較做藉口掩飾自己溝唔到女既事實
成日話咩埋單埋單 你咁on9 寧願啊嫁都唔比你埋單

成班毒撚又係度自己排排名打飛機

港男飛機文

其實女人自己又犯賤，本身個性格又小器又中意講是非，女人自己都屌狗女人，點幫 平時啲女仔露可能男仔都只係丁下，啲女仔屌佢地仲大力過男人

話港男唔會大男人
但係你睇女仔睇樣睇身材 識唔識煮嘢食
你要老婆/女朋友淨係留喺張床同廚房啊？重讚自己國際排名高
你都幾封建下

只講男人優點
再只數女人缺點
再用嚟打飛機
Pussy毒撚真可怕

講到港男咁高質咪溝其他地方既女仔
依加有法例要你淨係溝港女？
定其實自己冇能力咋
係唔明點解你要拎啲咁極端既例子去比
講到香港冇賤男咁
其實好男仔同賤男都一半半比例咋 唔好睇得港男咁高啦
再講 其實樓主你篇文既打飛機程度就好似有啲女仔話自己平胸著衫好睇差唔多架咋

又一隻溝唔到女既毒撚

講咁多都冇謂 你有人肯要咪當地班港女正常囉 冇拖拍嘅男同女都收皮啦

你真on9 講咗幾多次我有女朋友

仲有篇文唔係我打 只係覺得好啱先貼上黎 我冇咁得閒打咁大段 但估唔到引哂班狗公同港女出黎

但係台灣人好多都好on9
日本人真係冇得輸
泡菜就狗也不屌

呢個你啱 香港都好多低質狗公 就好似上面個堆 冇狗公又點會有港女

香港男人直頭世界第一添啦
邊有女高攀得起

我溝過香港 台灣 大陸 澳洲
應該唔會太差 唔係唔會溝到

唔比樣 人人審美觀不同
但身材一定係輸唔洗撐

另外港女係最無家政能力
我上面都提過
我要廚返俾條女食
佢就算肯煮 都俾我覺得係浪費食物

所以樓主話排名低 唔係無道理
港女唯一大加分
係講粵語 文化相同
我講gag佢會明 好易心照外

其他都輸晒
但呢樣嘢港女唔洗付出努力
佢係香港岀世就做到

睇住樓主死撐嗰陣柒味

日本基本上全部女都化妝戴大眼仔

女朋友都幾慘

冇出處你講到識飛都冇用

Btw正皮

比原link黎 想去學下嘢
麻煩樓主

連登班 on 9 毒撚, 成日話台仔自大認叻

依個post 簡直係完美地自己屌打自己

身高 & 鳩短過白人都算, 無風度, 唔識幽默, 語文能力又唔係特別好, 講野又刻薄見人就踩, 仲自大到排名很高 那裏來的自信

以為有咩正式統計
原來又係連登小毒撚FF
認真我係男人都咁話
你睇港女食洋腸多定港仔食鬼妹多就知個「國際排名」啦

香港既女仔可能真係有港女, 但其實都有好多女仔願意陪個男朋友一齊捱, 點解成日都要放大某一部份既港女黎講而貶低哂所有香港既女仔

咁男仔黎講都有好多mk, 賤男, 唔通又代表香港既男仔都係咁?

其實咁樣挑撥兩性關係好咩??

你咁講法姐係低質狗公不代表所有香港男仔啦
咁低質港女亦不代表所有香港女仔啵
所以唔好用極端例子黎比較啦 每個國家既人都好同壞既

你唔尊重女性
利申：天下第一狗公李穎蔚

篇文唔係樓主打架

唔準你話佢

前題係你要有錢 冇錢就要有樣 好現實全世界大部分女人都係咁
比件有公主癌嘅豬西日本妹你要唔要

留言說不正評卻很誠實

巴打有冇出國生活過？
亞洲男冇乜市場
但亞洲女再豬西都大把鬼仔爭

身材輸我真係唔評論 係都唔出奇 因為香港女仔真係多aa
但你話唔識煮野食 真係睇人 睇屋企
如果由細細個開始 屋企人已經唔得閒理 好自然就要識煮架啦
我成日覺得內在依啲野係冇標準
至少我身邊啲女仔會有學煮囉

對依啲批判風氣唔厭倦咩 係咪好似樓主篇文咁講 我就一定可以係香港搵到咁既好男仔 你又一定搵到垃圾拜金港女？ 我覺得真係冇必要再男女對立 唔需要將自己既經驗就頼哂係全部人既問題 咁樣都唔公平啦

睇黎樓主睇唔上香港女仔 只會溝外國女 加油 唔好貶低自己食港女

正皮
但係毒撚應該唔計算在內

香港啲毒撚真係好小氣成日打呢啲飛機文黎踩低香港女性，老實講 你覺得你地好好咩？
論外表身形，十個有九個都冇170 大部分男仔又矮又瘦，韓國男仔身高平均係175，當完兵既又大隻又man 至少感覺保護到個女仔先。

港男個個都冇膽色 有乜事都係電腦到發威 現實就個個廢jer，乜都唔敢出聲。
靚仔又唔係多，十個九個都生到三尖八角，皮膚又差，又唔識打扮，個個都著到一式一樣，又接受唔到新事物。
最衰係冇主見，問親去邊食乜都答唔知 你鐘意 諗唔到 求其啦，然後女仔決定又話人成日食埋啲垃圾 又話港女最愛，屌你 你班人又唔肯諗又要踩人

但有幾可會見香港女仔會特登打文黎踩香港男仔？唔見得你地有咩特別優秀，溝唔到個好既就鬧香港冇好女仔。港女拖個樣衰男友就話人實係貪佢啲錢，拖個靚仔就話人睇樣膚淺 問題永遠係條女身上

咁樣比較明顯已經唔公平 不過有咩係公平
認同篇野嘅人快d 去溝外國人 唔好噤辛苦去就d港女

打和啦不如

淨計中日韓台港 我會咁排
日 港 台=韓 中

講就咁講 有幾多真係去溝 比多個option自己姐

咁香港男仔同返香港男仔一齊，香港女仔同返香港女仔一齊咪解決到問題囉？ 門當戶對

你真係無改錯名

完全唔同意
利伸完全唔中你講既特點

個Post有好撚多臭雞

雖然我唔同意樓主
但紅字證明港女幾咁自我中

除咗正評
仲可以講乜

可能我少上網 我真係冇乜睇過港女踩港男既文次次都係睇到毒撚飛機文，仲要勁偏頗 講到自己世界最好咁款

上面話十個有九個，巴打係少數個個

因為你上嘅係連登高多毒撚
所以只睇到男屌女

都係我認我毒 淨係上連登 呢到太多怨氣重毒撚

連登毒撚爭論大賽現正開始

至少我自己冇開post踩過港男囉咁我覺得港男唔係話特別優秀但亦唔係最差，你地成日講個種遷就女朋友 做狗既男朋友 老實講我一個都冇遇過大男人既港男反而識過好多

美極咁激動做咩？
20到尾港女 重未有人要？

留名等睇港女版

大家都係港女先提下你
鬼佬睇亞洲人d口味不嬲都…… 賓妹好受歡迎

唔好意思 ex係鬼妹 你講呢句想顯示d咩?

同下俄妹講野會發現其實亞洲男畀想像中受歡迎，主要係果邊啲男人酒鬼多，又打老婆
港男可以試下攻東歐市場

連登男女比例

港女係咁，鍾意無野搵野黎踩，如果唔係點抬高自己

港女其中一樣最乞人憎就係睇唔起人，然後踩人地黎抬高自己，殊不知自己都只係一件柒頭

平行時空

台妹

最緊要係多得kpop提升亞洲男人係歐洲既形像
應該要充份利用優勢
以我所見去親俄烏留學既港男大多都食到女

D香港死毒撚到底有幾鍾意幫自己打飛機

利申 死毒撚

港男係世界第一

收皮啦你毒=我地毒？

佢又唔係講緊連登仔

香港平均靚女多好多，係性格可能差啲

真心，我直都覺得好多香港仔仔都好好，我第時老公都想係香港人

基本上港男係東西方兩邊優點既集合

而港女就正相反 東西方兩邊劣點既集合

不用分得那麼細
一句講哂 香港人質素很低

幫香港女人講番句 樣就幾靚既 係無波同性格差啫

發現你篇回覆個女字變男字完全符合左個po嘅情況笑到停唔到

彼此彼此 毒撚就只可以喺討論區攞存在感

免費雞 無成本做乜唔追

唔肯口交已經扣左五十分

咁又唔好攞依啲黎做例

港女性格差我諗無咩值得爭論

連登巴絲比例10:1

邊忽有踩過佢 佢自己衝出黎柒

咪又係溝唔到女/俾港女嫌
咁叻咪去溝外國女仔囉

利申絲，巴打中肯

正想講就係文化shape左我地既個性出黎，好似日本韓國，大男人主義咪令女人變溫柔囉，咁咪變相男既減分，女既加分。

而好多國家性觀念的確比香港開放，所以比較起黎香港女仔就變得保守，同埋受傳統觀念洗腦，認為個處/個西係自己最valuable既野，咪有人覺得付出左隻豬或者個西就已經大曬。

而且拍過幾次拖既就俾人話n手西，其實個standard真係好難拿捏 你文中講既國家，大部分既女仔都係n手西，日本有啲小學已經破處 但香港男仔又只係睇佢地既好處，相反對港女就好苛刻，公平咩

貪你免費雞咋

絲打講得好

港女回應：好大陣酸味，溝唔到女就話我地乜乜乜
正評呢個po全部都係等埋單既毒撚

想問有邊個國家既男人唔睇女仔外表？
你話呢種思想封建，點解唔可以話係簡單？
從古至今男人搵女人都係睇嗰幾樣野。
反之，而加女士社會地位越嚟越高，要求男人既標準亦越來越高喎。
咁係咪啫係要求多d就代表唔封建好現代先？
同埋所謂既睇女仔外表唔咪一定係大波、白、長腿囉，應該係話身型表例好、樣貌合眼緣，各花入各眼啫。

吓⋯ 我識好多鬼仔佢地都話港女好啵，
仲同港女拍緊拖

係你地啲毒撚成日自以爲港女態度差姐，
咁你都冇可能對住個油頭毒撚好聲好氣既

利申：巴

好=好屌，易馴服

巴打識野

Asian girls are easy

係度睇班男人係度內鬥

我哋（或者我）都未出聲已經有男仔幫我哋講嘢

但係巴打有部分嘅嘢的確講得幾有道理

又話無港女鬧出文鬧港男，人地話網上大把，佢就話自己上得網少，即戴頭盔

港女係又n手又臭檔

咁當然唔排除啦，但係其他國家臭檔既例子其實都唔少既，鬼妹都好臭脾氣，台妹嫁左之後就變管家婆無曬溫柔咁。其實全世界既女性都比較情緒化既，好似係因為腦部結構唔同? 好似係，bio差 咁當然我係絲，無同過女仔拍拖我唔明啦，但試問踩緊港女臭檔既又有幾多個食勻聯合國?

最緊要搵到自己岩架姐，到時佢個種族入面有幾多差既都與你無關啦係咪

溝過澳洲妹
性格好直 係果句講句
無feel直接拒絕懶得收兵
合眼緣好輕鬆做到朋友
之後你就有機會溝到

但港女明知你唔岩
都俾假希望人...

樓豬溝唔到女？

有女朋友

以前讀書都見過好多英國妹波蘭妹西班牙妹收兵
其實都係個句，樹大有枯枝，其實每一個nationality都有人收兵架啦。你認為香港特別多係因為你住係香港/你made in hk，自然接觸得多就聽得多架啦

係我就唔忍
Send比條女睇

肉便器咋臭雞

呢個youtuber話法國男人好過香港男人好多喎，話香港男成日抽佢水，法國男就唔會

男正評
女負評

臭雞講野有人聽？

我上面講好多港女唔掂
唔代表我覺得全部港女都係雞
港女都有女嘅
只係我覺得好嘅真係少咗啲
可能有人會話因爲仆街磁石
咁... 我無嘢講

正評
上一頁

正皮 返出去繼續食自己

我主觀, 我想引起罵戰 不是呢, 聽聽我的觀點吧

相比大陸和日本, 西方國家, 南韓, 東南亞國家........ 香港男仔:

1. 無主見, 淨係掛住滿足女性, 一D 性格都無
2. 膽少怕事, 女性講乜唔敢say no, 無男子氣概
3. 裙腳仔, 個個都無屋要癡住屋企
4. 忙, 個個OT 無時間陪女朋友
5. 身型差得個肚腩, 個個OT 無時間做運動鍛鍊肌肉
6. 宅, 個個唔敢出街洗錢, 驚儲唔到首期
7. 唔識駕車周圍去浪漫下

講到自己咁咪又係A0

啱呀，有主見個陣又比女人話唔遷就佢
好，到遷就你個陣你又話番佢無主見
又好，到我堅持己見個陣你又話我野蠻大男人

我諗個個都無屋唔係男人既問題，係香港既問題，你講得呢句之前應該要諗下你知唔知而家香港出現緊乜野問題，你唔關心個社會既發展只係睇自己利益既話，你講得一D都無錯。照你咁講，個個都無屋淨係男人既問題? 女人又有幾多個有屋? 財富不均同埋貧富懸殊等等已經唔係第一日係香港出現，你立呢個論同時都反映出你既學識修養有幾多

都係個句啦，你估我好想OT? 我唔想work life balance? 做老細要自己睇住盤數睇住盤生意都唔敢抖啦，你立呢個論其實都係暗示想揀二世祖乜撚野都唔洗做就最好，咁你就莫怪我地歧視或者主觀啦

浪漫都有好多種，如果你覺得揸車遊車河先係浪漫既話咁我唯有認同你，不過得罪講句係香港揸車真係唔多浪漫

係呀 港男宇宙第一
個個靚仔身材又好

醒下啦屌

樓主論點並不提到身材同靚仔呢兩點

佢一直都針對住思想層面去講

係男人都忍唔住出聲
你地再繼續圍爐打飛機只會令到你地愈來愈溝唔到女
打飛機過世 明就明 唔明就唔明

正評留名

痴撚線
4,5,6,7 你係講緊日本定香港
比少少國際視野好唔好

東南亞仔有咩資格同港男比?
認真

講到港女質素咁低 so what 咪又係大把人埋單

港男質素咁高 點解仲咁多毒撚搵唔到女 檢討下啦
咁叻就唔好同港女拍拖喇

港女只要樣靚身材好
唔需要努力就可以搵到有錢佬嫁

Stat?

1. 有主見又話唔撚就女朋友
2. 同上
3. 月入十鳩幾萬都上唔到車ga啦
4. 女朋友都要ot
5. 呢個當你啱
6. 好似唔關事
7. 香港渣車折磨黎

我都唔明白點解D女人覺得揸車就好威好爽，係香港揸車真係塞到仆街，路又窄人又閪車又多，間唔中又有D盲毛衝出黎，結果就攬炒

飛機文都咁撚多正評

因為成班自卑撚 只准人地讚 唔畀人地踩

講女仔你就第一點攞身材比
頂你男仔外表身材隻不提

一個post清楚哂連登既男女比例

梗係啦，全球平均最矮吖嗎
全部毒撚樣又只識自怨自艾懶懷才不遇
好高質呀

同意 即管繼續吹到港男有幾好囉 繼續成班圍爐打飛機

淨係識踩低港女、抬高自己
唔肯面對現實

負皮 上一頁

on9 由古至今 都係男睇女外在 女睇男身高 錢 俾唔俾到安全感 難道男揀女又睇埋錢？

啱呀我晒佢地老母

我唔同意喎
女人睇內涵修養既人大有人在，你咁樣就一碌鳩打一船人啦

利申: 同意樓主部分觀點

係呀，咁你有冇講到男身高外表呀？係咪都咁天下無敵呀？

有d 吹大左
港女有部分真係好西
但香港男仔 除左 有少少風度 通常就女仔 (仲好多狗公)
其實無咩優勢

不過香港真係太多臭西
有時做個朋友姐 唔駛講咁多條件掛
去旅行識過唔同地方既女仔 普遍都平易近人d

如果係絲打打嘅話，說服能力會大好多

正皮 next

理解障礙? 咁不如公平啲將錢放埋入男人擇偶條件?

無論我係exchange, 旅行定上網識既外國女仔, 真係10個有9.5個都nice
唔會你行近d都覺得你想屌佢個西
香港連上網識女仔對方都覺得你有企圖, 又hea應
你可以話d外國女仔扮野, 唔知佢內裡點諗, 但港女連個樣都做唔到, 梗加唔好講內在啦

感覺上 香港男=日本女

我妖日本妹

成段廢話on99

既然港女咁撚差，點解你班垃圾又要溝 溝唔到又要嘈呀？

大可以溝日韓台女仔架喎

港女邊配得起你地呀

連登仔只能喺連登攞認同感，眾所周知

唔係信呀嘛

港女就算幾7都好
打開雙腿就有洋腸食啦
相反鬼妹點會睇得起瘦弱港男上眼

只要你唔太柒
基於韓風同集郵心態影響
亞洲男比以前易食鬼妹

In K-pop we trust

接觸下啲東歐妹包你睇法大變, 對佢地黎講, 東歐男 vs 亞洲男就相當於港女眼中既港男 vs 洋腸

突然諗到港女有一點贏鬼妹
鬼妹體味臭過港女

Agger
不過有啲冇乜味

連登男女比例為 2188:24x

生活係世界樓市最高地點既男人，港男，其他都係垃圾

講到冇女朋友先會認同樓主咁
人地又唔係一碌鳩打一船人
都唔知你咁緊張做乜
講真有幾多女係八婆、眼角高、當自己公主、當倒地賤畜、自我中心、拜金、崇洋
你自己有眼見啦
我見倒既就係有一半都係咁
淨番個d係樣太平凡/偏差，唔敢咁出位自high；一係就靚女但係本身有修養，幾撚難見倒

男嘅就講思想，仲要明顯係講批最好嘅
女嘅就講身材講樣唔講思想
可比性？

好大浸精味

好波

識個女仔frd 去澳洲讀書成日同唔同男人扑野
覺得去到個到先有人欣賞

鬼妹保質期限限短

點解做雞仲要攞貞節牌坊？

痴撚線 點解你撩人人地一定要理你

你千祈唔好同港女拍拖呀

哈哈 不嬲都知上網識任何人都要小心嫁啦
十個男既9個吹水 十個女既9個假相
你換張靚仔D既icon咪應你囉
但係係人都應 又屌人公廁
唔應又話人地扮清高 真係搞笑

唔肯口交 樓主食過幾多港女

Too long didn't read，直接正接算

On9仔？ 都話篇野唔係我打

其實港男冇資格屌港女大
因為全部都你地寵出黎
日韓台點解好d？ 因為冇港男寵囉

毒撚圍爐取暖post

正評

喺香港冇人追？點解

話港男幾好幾好同時
又係數臭港女到話香港厹文化
厹都係港男姐

香港厹文化嚴重篇文都有講啦
個個餓狗搶屎咁咪唔應囉
保守啲想等熟啲先傾多啲都唔得
開放啲不停聊你就係雞係公廁
應多你幾句又話收兵
應少你幾句又話高竇

正評 上一頁

根本就成班柒頭圍爐啦
係估唔到有咁多姐
咩撩唔到女仔溝唔到女個啲
真係照下鏡啦
有心溝嘅話你樣ok唔係啞嘅周街根本任揀咁制
自己食唔到就話人地高鬥

放撚心, 我試過一次我以後都唔撚上網搵港女
而家我同班鬼妹傾得好地地, 完全維持到正常溝通, 完全搵唔到原因仲要搵你班臭西

我而家只係將港女同鬼妹比較下啫, 係呀港女唔一定要理我架, 但係鬼妹十個有七個都理仲要認真覆, 而且我係用自己將hea影既selfie做profile
唔使比較下就起晒鋼架喎, 你地咪又係鍾意將港男同洋腸比較

但係英國讀書港男九成都同番港女一齊
港女係咁差嘅點解唔溝鬼妹？
利申英國讀書
見過大把19鬼妹同韓妹

其他野大致認同，但香港女仔既樣其實已經算幾好

講完又點

睇正皮同負皮就知道連登男女比例

Source?

毒撚FF夠未
港男地底泥咋

班港女以為自己有塊Hi就高人一等

係啊係啊 港女最高級

連登男女比例,以正/負評表達

肉便器=受歡迎？

我估有d因為送都冇人屌
有d就唔識分靚唔靚仔
因為非同種人比較難分辨靚唔靚
之後就係鬼都岩，以為自己好威威

利申鳩估

香港仔差左唔夠大隻

其實香港女仔冇咁平易近人
男既就勁狗公 好少同你稱兄道弟
同埋比較細路仔

衰在太有自信

見到lihkg男女比例

但鬼佬通常拖住嗰d港女個撚個都花木蘭(迪士尼嗰隻)咁既撚樣
又黑眼又細又肥
好想多謝佢地幫手搞掂d肥西

香港既男仔正廢柴 睇少啲呢啲垃圾飛機文啦

Hea應直情係講緊係咪都答, 哦, 嗯呢d
賴咩狗公, 根本回呢d既臭西連基本禮貌都冇
咩叫保守想等熟啲, 嗯, 哦呢d叫做想同人熟啲

即係咁, 有冇波呢d其實真係好其次, 但有好多港女分明係連禮貌都冇
同外國女仔真係對比好撚大

推post

港女 睇清楚d啦 你地要嘅台仔啊 真係恐怖...

你正正咪做緊呢樣野

成班男人係度打飛機
成個post好撚悲哀

連登巴絲比例係10:1

本來樓主既論據算持平我都大部分認同，想俾個正評，屌，但睇埋下面班連登仔講既野真係要負評

利申絲

十個有九個無170，實係吹水，我178出到去好多都平排/唔差我好多喎，低過170唔係無但係比例無咁誇
靚仔靚女依方面又係搞笑,香港女仔唔係靠化妝，靚女比例會剩番幾多？ 你果句套用響港女一樣得，反而好多港男身形都ok，唔計高度既話，皮膚依啲野就唔夠韓仔黎，人地韓仔每人用既護膚品講緊係六七款，真係痴線

後面果啲唔評論，睇得出你剩係識上高登

連登男女比例失衡

韓仔

咁你嫁個韓仔囉

話10個有9個冇170果條傻西究竟有冇出過街，黐鳩線

我 178 係身邊d fd 黎講算差唔多最矮

成班毒撚圍爐數臭港女
結果又係搵港女做老婆，講都多撚餘

係啊 鬧港女嘅就一定係毒撚

可能條女有兩米，望落去個個都係咁矮無分別

你想當然啫。
以前做嘢識個韓國仔，同我講佢老婆大學生，平時喺屋企做陶瓷兼揍仔，佢一年出trip多過喺屋企，我問佢老婆唔投訴咩，會唔會話你賺錢少，佢好震驚咁話㸃會，話如果啲鄰居聽到都會過嚟教訓佢老婆，佢話平時返屋企老婆會拎拖鞋，同佢冲涼按摩！應該韓國文化係咁，男主外女主内。

香港好多野都好畸形 包括樓價同女權

其實港女崇洋係有理論的， 呢個包括所有東南亞女性，東南亞女性社會地位低， 同時英文都差，喺東南亞社會英文差其實就等於社會地位低，港女英文差過abc, bbc嘅, 社會地位已經係低d啦，
咁嚟嘞，如果港女或者東南亞女，佢哋有個鬼佬男朋友，畀鬼佬屌過咁，佢哋嘅社會地位(政治地位)就即刻升級，高過其他人。就係咁。

大陸妹就更極端，比鬼佬屌除咗提升政治階級，大陸好多有錢人官二代，明星都要拍住個鬼佬做招牌，呢個除咗可以升級之外仲可以保命。

即係你去深圳羅湖村，見到隻雞拖住個鬼佬，面上表情就是寫住，喂我畀鬼佬屌架你哋敢拉我咩！
呢個其實就係港女咁鍾意食洋腸嘅心態

男咪一樣想食鬼妹
你睇個洗米華包二奶都咁高調咪又係想話比人聽佢食鬼妹明星

女畀男屌同男屌女邊可以比
現實就係咁

所以我條女係日本妹而唔係港女

我181算係中間，上網同啲俄妹講我181個個都好驚訝，話我就算係俄羅斯都會好高

正負皮比例直接反映連登男女比例

好似大陸個寧靜，好早期就已經嫁咗個鬼佬，其實就係保護傘，如果唔係有權屌佢嘅權貴，什至燈光化妝師，排隊要屌佢嘅由上海到北京都未完！乜戲都唔使拍啦！(章子儀另一例子)